點分個女人係真心中意定純粹想收兵？

發展太快，好迷茫

2019年喇大佬 食咪食 收兵咪收兵
扑完都可以當無件事 兵役服完都可以做朋友架

口爆完有無呑埋？

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

我都想知

你要嘅係相處

相處耐咗你就會知答案

認真會同你aa嘅都係真心

真？